# translation of deskbar-applet.po to zh_CN
# Copyright (C) 2002,2003 Free Software Foundation, Inc.
# Funda Wang <fundawang@linux.net.cn>, 2005.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: deskbar-applet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-10-14 19:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2005-10-14 19:17+0800\n"
"Last-Translator: Funda Wang <fundawang@linux.net.cn>\n"
"Language-Team: zh_CN <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../data/Deskbar_Applet.server.in.in.h:1
msgid "An all-in-one search bar"
msgstr "多合一搜索栏"

#: ../data/Deskbar_Applet.server.in.in.h:2 ../deskbar/about.py:26
msgid "Deskbar Applet"
msgstr "桌面栏小程序"

#: ../data/prefs-dialog.glade.h:1
msgid "<b>Applet Width</b>"
msgstr "<b>小程序宽度</b>"

#: ../data/prefs-dialog.glade.h:2
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../data/prefs-dialog.glade.h:3
msgid "Use _all available space"
msgstr "使用可用的全部空间(_A)"

#: ../data/prefs-dialog.glade.h:4
msgid "_Width:"
msgstr "宽度(_W)："

#: ../data/prefs-dialog.glade.h:5
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: ../data/Deskbar_Applet.xml.h:1
msgid "_About"
msgstr "关于(_A)"

#: ../data/Deskbar_Applet.xml.h:2
msgid "_Preferences"
msgstr "首选项(_P)"

#: ../deskbar/about.py:29
msgid "An all-in-one search bar."
msgstr "多合一搜索栏。"

#: ../deskbar/about.py:32
msgid "Deskbar Applet Website"
msgstr "桌面栏小程序网站"

#: ../deskbar/handlers/epiphany.py:12
msgid "Epiphany Bookmarks and Search Engines"
msgstr "Epiphany 书签和搜索引擎"

#: ../deskbar/handlers/epiphany.py:30 ../deskbar/handlers/mozilla.py:45
#, python-format
msgid "Open Bookmark <b>%(name)s</b>"
msgstr "打开书签 <b>%(name)s</b>"

#: ../deskbar/handlers/epiphany.py:48 ../deskbar/handlers/mozilla.py:63
#, python-format
msgid "Search <b>%(name)s</b> for <i>%(text)s</i>"
msgstr "在 <b>%(name)s</b> 中搜索 <i>%(text)s</i>"

#: ../deskbar/handlers/files.py:14
msgid "File Names"
msgstr "文件名"

#: ../deskbar/handlers/files.py:37
#, python-format
msgid "Open <b>%(name)s</b>"
msgstr "打开 <b>%(name)s</b>"

#: ../deskbar/handlers/directories.py:14
msgid "Folder Names"
msgstr "文件夹名称"

#: ../deskbar/handlers/directories.py:29
#, python-format
msgid "Open folder <b>%(name)s</b>"
msgstr "打开文件夹 <b>%(name)s</b>"

#: ../deskbar/handlers/galago.py:27
#, python-format
msgid "Send Email to <b>%(name)s</b>"
msgstr "给 <b>%(name)s</b> 发送电子邮件"

#: ../deskbar/handlers/gtkbookmarks.py:9
msgid "Nautilus Places"
msgstr "Nautilus 位置"

#: ../deskbar/handlers/gtkbookmarks.py:23
#, python-format
msgid "Open location <b>%(name)s</b>"
msgstr "打开位置 <b>%(name)s</b>"

#: ../deskbar/handlers/mozilla.py:21
msgid "Mozilla Bookmarks"
msgstr "Mozilla 书签"

#: ../deskbar/handlers/programs.py:17
msgid "Desktop Programs"
msgstr "桌面程序"

#: ../deskbar/handlers/programs.py:23
#, python-format
msgid "Search for file names like <b>%(arg)s</b>"
msgstr "搜索文件名类似 <b>%(arg)s</b> 的文件"

#: ../deskbar/handlers/programs.py:26
#, python-format
msgid "Search <b>%(arg)s</b> in Gnome Dictionary"
msgstr "在 Gnome 字典中搜索 <b>%(arg)s</b>"

#: ../deskbar/handlers/programs.py:28
#, python-format
msgid "Search <b>%(arg)s</b> with Beagle"
msgstr "用 Beagle 搜索 <b>%(arg)s</b>"

#: ../deskbar/handlers/programs.py:66
#, python-format
msgid "Launch <b>%(name)s</b> (%(prog)s)"
msgstr "调用 <b>%(name)s</b> (%(prog)s)"

#: ../deskbar/handlers/pathprograms.py:11
msgid "Programs in your $PATH"
msgstr "您 $PATH 中的程序"

#: ../deskbar/handlers/pathprograms.py:33
#, python-format
msgid "Execute <b>%(text)s</b>"
msgstr "执行 <b>%(text)s</b>"

